[PS4/Switch] 進擊的巨人2

3月15出, 有無巴打會買
諗緊買switch版定PS4
利伸:無玩1

訂左

第一集爆完主線就無玩

買switch 版啦，呢部on9 機都冇乜game玩，唔買就更加冇game

玩過1 主線做得好好 但係唔長 快的話半日就玩完
玩完就唔知要做咩 支線好似冇咩用

剛剛Nintendo Direct又公佈一堆game
例如太鼓、大亂鬥

遊戲業預左大作通常9-12月出多
年頭除左MHW都唔多大作

想知2代包唔包動畫第一季故事？

光榮呢D game實出一堆後加收費dlc
好賤格

雖然點睇都好過無雙8
但飛黎飛去打都怕玩得多會厭
講白D其實即係似控制蜘蛛俠打巨型Boss

冇講=唔包

根據上集,DLC都係D服飾/farm素材任務之類

今集好似話有 PvP, 大家點睇？

preload 緊 ，
好期待

我覺得呢隻玩到好頭暈

出了

等報告

二之國2?

有偷跑 $498

動作game都係坐定定係屋企大電視玩爽啲，遊戲時間又唔會好長，rpg slg呢類要好多時間煲既先會考慮switch版

咁都偷跑

光榮game近年都評價或重玩度低左
即使呢隻空中高速戰鬥會比無雙割草刺激D
但飛黎飛去斬斬斬得多
其實重覆度都會好高
只係有個動漫故事包裝好似熱血D

有冇初回限定特典？

見預購或指定地方買特典
較實際只係

1 克里斯塔＆尤米爾便服造型搶先解鎖
2 艾連＆里維便服造型搶先解鎖

只係四款造型可解鎖先
又唔係無得之後解鎖
咁樣遲D買未必內容上有乜蝕底

online有4 vs 4模式

仲有

在「劇情模式」和「另擊模式」中，可以向別的玩家發出救援請求，全世界的玩家可以在線上合作遊戲。與特定的NPC對話就可以看到現在提出救援請求的玩家，確認之後就可以加入到別的玩家的劇情中去。

睇介紹話今集巨人戰鬥多變化左
會難玩左
但原來故事又有得其他玩家online亂入幫手
咁咪又有機會易打左
或者打故事時唔online確保挑戰性唔減低

好似都係d咩提早開放既免費dlc

mon hunt

邊到有得買

陣間放工去信和睇下

元朗有了 不過唔知幾錢
fb睇到

邊間

嘉城

我問佢話未出

唔知steam版、PS4版、switch版，唔知會唔會係同一個server呢

如果分開既話都幾無癮

兩間唔同喎

線上係唔係switch 會過癮d

又開多間新野？

yes 不過淨係得switch game

應該無關係

ps 4已下載好
聽晚玩得了 ！

買左switch 版嘅巴打可唔可以評價下畫面同流暢度？
一代買過psv 版勁垃圾之後劏左再買ps4版

巴打 嘉城3樓賣幾錢？

今次官方一早提左有中文

官方Switch版Gameplay

呢段片直播cap出黎
段片本身解像度好低
連角色頭像、玩家真人樣同字幕都好濛

Switch版同PSV版畫質比較

PS4/PS3 3D game port去PSV
認真大多畫質縮水好多
大場境或多敵人畫質仲縮水得勁
今次仲出PSV版真係會被比下去

可唔可以直接玩2 定係要玩咗1先？

直接2啦

ok thx

fb問咗葵廣game鋪 話價錢未知聽日先知

今晚 12點玩得

有無偷跑左既巴打分享下， 個對戰 4 打 4 mode 如何丫？

好撚難玩

好難飛得順？

可能前期裝廢

第1集白金 第2集都要買黎儲下白金

第1集里維升爆Lv招連斬技真係屈機 要速刷一定用但其他角色...真心冇咩用

公主就素材增加但可惜能力唔好 刷起黎都係兵長爽快啲

仲有招bug技超屈 單刷超快，不過後期封左

買Switch版既巴打 有冇心得分享
會唔會好似上集咁沉悶

各位買左或訂左嘅巴打可唔可以報下價，我偏向買switch 版，但未有太多game 評
某"網上賣家"話聽日有貨，switch 同ps4 都係470
想睇下仲有無平d

今集你會好忙

利申玩普通mode
easy不如唔好玩

Switch版畫面會唔會差好多？

你不如數下
成個遊戲業得幾多隻game可誇平台連線

近年較出名應該係Minecraft

光榮game平極有限

信和519

連線冇人

日版都有中文？

yup

入咗手嘅巴絲咩價位

但係psv買日版要轉psn，畫面又差，可能都係買steam版算

隨左價錢之外，有無人分享下好唔好玩？
lunch見到無買，放工去買就賣晒，好想玩呀

你想買switch 定ps4 版

好玩 任務多元化左
難度高左

btw 劇情係由0開始 唔係女巨人開始

由0開始咁正?
咁唔洗買1了 聽日直接買呢隻黎玩先

劇情由0開始咁同上一集有咩關連

今集係用一個虛構角色入104班訓練

整體是咪有進步

諗緊ps4定switch 版好

是
入到戰場會好唔得閒
好多野要搞
同埋要好好管理劍同gas
真係會用晒架屌
冇得執死屍
要去補給點先有

咁有冇提番第一季劇情？

但幾時有得用原作角？解主線？

第二個mode可用原著人
online&刷野用

劇情mode用淨係得虛構人
劇情mode既武器可以online用

第二個mode可單機刷素材or online刷都得
基本上都一定要玩
劇情mode素材好少...

由0開始喎 一開波劇情就係超巨人第一次出場
之後跟動畫打

利申打到艾倫搬大石

咁online連線係用虛構自創角色？

online用原著角色又得
用故事mode個虛構人又得

但原著角色要解鎖先用得
你預玩一關故事解一個人咁上下

原來今日公佈左29/3會有 捕食mode，係操控巨人去食人

成日飛到唔夠氣
同埋個r2攻擊好難掌握

R2真係難 唔知幾時禁
不過禁到就可以秒

btw有冇試過online 我未得閒試

今集好似好過上集好多咁

另擊模式即係點
點解我簡完人物之後又彈番主畫面

第一個係online
第二個offline
第三個短距離連線

你揀咩

簡左online之後去番主畫面

對抗模式咁

係咪你冇關到自動軟件更新功能啊？

好似要更新switch同隻game
係咪5.0

我係玩ps4喎

請問switch 版有冇中文？

有

咁就值得買了
我之前一路見官網話遊戲講第二季劇情
唔知原來由開始講起
咁就第一代都唔駛買或玩

利伸我只睇完第一季動畫

等於L4D用特別喪屍同人對戰

今集襟唔襟玩
心思思想玩下

有中文
劇情由頭到第二季
仲有更新做巨人食人
可以拎出街搭車玩
應該會買switch版

多人對戰用艾倫有無得變巨人嫁？

之前官方宣傳一直只講玩第二季劇情
呢度有人玩緊話
其實係原創人由第一季劇情由頭講起
難度都明顯比上代高左
會玩到唔夠資源要多左同伴幫手
3月尾又會加控巨人食人模式
感覺上會明顯襟玩過上代

我由想想地買
依家覺得應該要買
至少好過買光榮個堆一夫當關割草無雙game

光榮經歷無雙8海量劣評
終於出番隻較似樣嘅game

唸緊買ps4 定 switch 版好

4個人4個巨人咁？

視乎你個人打機習慣
係電視前煲機多定周圍打機多

4個玩家控制巨人避開人攻擊鬥殺得多人

另有12章dlc季票900Yen
雖然都係搵笨
但以今時今日遊戲業個種無良程度黎講
比多900Yen買多12章已經唔算勁搶錢

岩岩上網睇左下人玩 好似好玩過第1集
一陣放工買黎玩下先

switch版同ps4畫面差得多唔多

觀塘廣場未見有貨

收工再望下

琴日中午有貨，夜晚賣晒

PS4版琴日都出咗？
琴日行過都唔太覺

葵廣好似有 465

係，Switch版都係$465 頭先Lunch買左

Ps4可唔可以同switch連？

想搭單問下
葵廣見唔見到Payday 2 Switch版？
前排去黃金全部無貨

可以呀 仲可以同gameboy連動

請問有冇巴打去荃灣驚man睇過 有switch版未?

都唔知買ps 4定swotch version 好...

問左要478
我最終係葵芳買左465

想eshop買

炮台山有 已入手 $468

PS4入左手 $458

Switch版 黃金568
頭也不回走左

好景而家咩水位？

傻的嗎 你應該要指住隻驚黎笑住走麻

九龍城465

試咗ps4版出switch mon唔得

PC版,一入GAME就彈GAME,ON99

電子版要八千幾yen

深水埗478買撚左

咩version?

Switch

中文版冇日文？ 好似中咗伏

睇落唔差
仲可以上網一齊打

我反而想知係咪日版行版可以連線？

where買

amazon jp無得買dl版switch

我想問點樣可以好似mhw咁 同朋友聯機？我唔見有 邀請好友 依d功能

唔知今集簡艾倫.萊納.亞妮有冇得變巨人呢

都係想玩日文多啲

我想問ps4同switch版嘅分別係咪就係畫質唔同

劉明先

難玩過第一集 啲制唔同左 有啲唔慣 不過真實左 第一集似無雙版蜘蛛俠

冇玩過1
內容其實係咪1+2黎
一開頭又由最初入團講起

yes 1+2

CHING解決咗未?

本身想買，俾你搞到唔敢買住

一開頭見到暗榮logo, 個w-force音效，有埋片頭，故事又有過場動畫睇，隻game又順，即刻諗起個隻仆街陷家剷三國無雙8點解可以做到咁撚垃圾，屌佢老母

今集有「好感度」揀吓對答有唔同好感度提升，升完有技能送，裝備咗主角又勁啲啲

冇素材升武
唔係唔夠 係直頭冇

唔敢亂噤整武，無乜資源

幾時先有得打馬萊

起多d素材塔

巴打有無邊set裝備值得投資落去

因為三國無雙交行貨都大把人買

火紋無雙，戰國無雙，zelda 無雙，無雙大蛇 都比三國無雙製作用心

起碼等動畫第三季播完再出3啦

有冇人用PS4玩緊 有冇60FPS ?
見D人pro機開台好順

主要分別

前者靚DD
後者可手提玩

無雙8明顯係實驗性作品加半完成品

見人話pro機60fps
非pro機就唔知啦

岩岩試左同朋友連機 ， 想問有冇人知 點樣係單人任務 度發 SOS 求救訊號， 或邀朋友過入 一齊做任務 ？ （PS4）

用switch個細mon睇小地圖真係睇到就快盲
同埋比上集難控制左，有返啲難度

有得捉巨人
好屠龍feel

打咗五個鐘先啱啱打到艾撚上庭審判

清晒d傾計都半粒鐘啦

我無玩開光榮d game..岩岩先知禁option可以跳過對話
之前個五個鐘就係係咁禁圓圈。。。

L1對住有！號既人可以發sos(未知可唔可以邀朋友)
唔知係咪仲有其他方法

我見個連線好似無咩人咁(switch)

打得多會唔會次次出去戰鬥都係同一款巨人會好快悶?

pro好順呀

但又真係襟玩嘅 打到攰都唔想停

今集包埋第一季，點都長過上集既

今集d巨人好硬

利申玩普通

SWITCH 有冇體感MODE?

有無巴打知switch版賣幾錢到？

188 買左498

上集鳩斬都秒
今集位靚夠快都未必秒到

玩落上集其實唔出都得

當第一集係無雙蜘蛛俠就得了

有無巴打可以評論下個連線對戰mode?

都幾貴下 想問耐唔耐玩

灣仔電腦城炒到548 想問幾多錢先屌得過

465

咁貴

仲好似可以開救難

灣仔電腦城game 舖不嬲都貴過人，有間仆街野收訂賣炒價比人

有冇邊間藍店賣緊正常價？

唔知點解斬奇行種成日扣得幾十

買左日版 swtich

成個黃金都無貨
得一間有598

點解D巨人唔著衫唔著褲嘅？

你有冇睇過巨人

元朗嘉城$460 中文版

同海洋公園D熊貓一樣
全部都係人扮既

冇呀

Switch版手提mode唔錯

要斬左綠色位先
之後有十幾秒你輸出

你當係要破甲啦

教學有講

故事係咪可以連機

禁攻擊個下timing好難捉 成曰都攻擊失敗

奇襲？
飛緊埋去應該會有個紅色正方收細ing
個正方一消失即刻攻擊

我大概係咁理解
反而用鏡喵好難

點解有巨人？

暫時睇好多關都係周圍殺一般巨人
Boss係奇行種咁

仲有無其他玩法

買左返來，點樣轉做中文介面？

有無人知點轉自己個人個樣
手快快禁多左下無得改番

入自己房 㩒衣櫃

有無人識得叫返隻馬返黎
次次都有排搵

㩒實O
如果你keep住㩒實，隻馬嚟到可以即刻上馬

感謝 次次都用完立體機動裝置就搵唔到隻馬
搵馬仲辛苦過打巨人

設置4個據點個關難到癲...

咁多人都話好玩，夜啲都去steam dl黎玩下先

本作mikasa特別好丁
大家打到邊

switch 版窒唔窒？

打到兩隻巨人實驗品被殺

btw, 要捉巨人升研究所
好煩

我見到獎盃個到有個話要訓綀拎第一係咪姐新手教學個個？？
係唔係要再開過人先做得翻

有冇巴打知今集有冇得變巨人

有
頭先做調查任萊納做隊友
諗住吹雞劈
跟住變左我控巨人

升嚟有用 ？
我打完牆外女巨人

點樣可以出多啲調查任？
我解完個四個都冇完成出現嘅？

手提唔錯

有
但我想知點同朋友一齊玩

同埋故事只可以兩人連

暫時玩到艾連岩岩變巨人
好似都係偏易玩

執多啲足跡

機戰唔係大作
洗地俠又贏

只可以隨機同路人連？

想問ps4 digital版點解 下載完開黎玩果陣唔係全屏？

有冇人知？好奇怪 畫面縮細左 四邊黑左

想問你地連線多英文人定日文人？
我買左日版 日文人多
唔見d港式英文名人

是唔是奶左野
switch

ching. 你玩果陣個畫面係咪都係縮細左？

我淨係試過手提玩

如果你係smart tv
應該有個option係自動調節你個畫面

我都試過玩ps4game唔岩位
較1080 720果d冇用
係電視到一較自動就得左

較過又唔得喎 咁奇怪既 以前啲game冇試過咁。
佢一load入去果幅大paper都係全屏 跟住揀模式就變左唔係全屏。

搞惦喇 原來要係PS4設定-聲音與顯示器-顯示區域設定-框框拉到最大

Swotch 版 TV mode d 畫面會唔會起格

試左 一個 係劇情模式發 SOS，另一個係另擊模式 接SOS 果個位入房，但係係隨機抽，未必入到自己朋友房，要試幾次，依樣有待加強

點發sos

步兵

打到猿巨 有無人差唔多

整體黎講 好唔好玩 入唔入手好

188地下藍店468

入

有冇睇開巨人

我玩過1,睇完gameplay 覺得一定要玩下，今次好似用自創角色玩story mode，同故事片段用第1身視點好正

Game由第1話開始打起，我開頭以為係第2季開始，所以有驚喜

同啲巨人難打左

主線玩完

第一身視覺真係好正 自己都變埋一分子

明明switch之前啲game盒入面都有圖案 但隻巨人2一打開就係得餅帶 張紙空白一片 想問係咪正常 定係假貨

正常

打左幾耐

請問禁邊較中字

16個鐘

隻game都唔平
玩16個鐘

但普遍評語都唔差

咁短

嗰結局有啲sad 完咗嗰陣有啲心up

我玩完劇情姐 其他未完

同埋除左劇情同另擊模式 仲有地獄模式

諗住放假去steam down黎玩下，點知要成八個鐘先down完

各位有無試過玩online？
連線質素如何

有個調查任叫四面迎擊戰 好撚多巨人 要打四隻奇行
又要保護工作兵 唔夠打 有冇得叫人幫手

唔錯 日本人多

玩switch版巨人多個陣會lag 機

係啦
機戰出過N代
集集都係大作超好玩個個讚
直頭一集比一集製作有誠意
好玩到想買一打送比親朋
重覆打爆機N次都唔厭
玩到依家都完全無食老本交行貨嘅感覺

咁唔差在提埋無雙8都係大作啦

原創end
原作應該無咩地方有得sad架wo

咁有其他模式
online 4 vs 4
3月尾加online 4玩家控4巨人鬥食得多人模式
依家D game著重online多左
故事遊戲時間稍短
唔代表唔襟玩

其實動漫game或高速動作game
故事打到16個鐘已唔算短
如無雙8咁玩比你打100個鐘
都可能悶過呢隻打16個鐘

黎緊仲有12個收費dlc關盛惠共900 Yen

故事模式都興斬件賣斬件出
好彩唔算太貴

如真係唔玩online或唔買dlc關
咪襯二手仲值錢早D賣番出去囉

有冇人知點連機

係喇，乜撚都唔係大作喇
洗地俠又贏

我買左switch 版，想問點轉中文介面同字幕

記住戰場女武神，人中北斗，機戰，frycry, 二之國全部唔係大作喇，洗地俠又贏

你確定你玩哂 ？完咗第五章仲有最終章

online mode係咪好少人玩？ 點解等咁耐都冇場？
利：ps4

人鳩up佢又鳩up埋一份

我味爆機
我意思係原作既劇情無咩地方會有sad既感覺
所以我見有人話結局sad想知係咪原創既ending

其實本作好多位好細緻
打哂之後重回某啲章節 可以救返原作入面死咗嘅同伴
可能好似好小事 但原作粉覺得有呢個機能真好

而且大家應該未必留意到
劇情模式一開始時 日誌封面係好新淨嘅
隨故事推進 本日誌會慢慢變殘舊
最終章之後就會多咗到好多痕 就好似玩家主角都一樣越來越多歷練
有種一齊成長嘅感覺 好有代入感

唔劇透
值得玩落去

你買多幾隻大作無雙8同機戰看門口啦

求巴打解答

試下Switch系統語言set做中文
咁樣入game通常如有中文語言就出中文

感謝

年頭隻隻大作啦
你有冇買哂呢堆大作黎玩先？

hi技安
快D call阿福入黎啦

咁先集齊抽水三兄弟

又轉風向喇，洗地俠又贏

光榮好癲，嗰頭出完巨人，呢頭又公布今年會出無雙orochi 3

洗地俠：咪又係垃圾，都唔係大作

想問下有冇邊個位可以變巨人玩下

如果佢唔玩open world，可能我會為咗呢隻垃圾出部PS4

好簡單
以你嘅logic
大蛇3如剩出係PS4
你就會話大蛇3係大作
如出埋係Switch
你就唔會話係大作

見到兩個煩膠再次出現
無理佢地幾個月都係要入黎搞事
都係閃人穩陣

如翻用D老掉牙又爛又屎撩交嘈手段就唔好預我啦
2018年啦
想嘈交都比D新意好唔好？

如你地成日覺得有假想敵
試打呢個電話搵人陪你地傾訴下啦

我唔係適合應付思覺失調人士嘅材料
唔好煩我

咁都抽你水，洗地俠係咪你本身先有思覺失調
洗地俠又贏

又嘈話無大作，數比你聽又話人笑鳩你
玻璃心 洗地俠又贏

痴線佬拎舊屎掟佢唔係call青山接個痴線佬，而係既刻拎舊屎掟返個痴線佬

根本同尊sir同一level，不過一個反任，一個洗地咁解

調查任務入面有萊納嘅話㩒L1同伴攻擊嗰陣 會變做鎧巨 但持久力低

一定要爆機先救得返

仆街，啱啱先買咗 Switch 版，
早知買 PS4 版，Switch TV mode 會唔會好 d

姐係暗榮hea到仆街

已經tv mode玩
但暫時唔常有既

手提好似比DOCK好

爭咁d音樂

回故劇情 喺廣場中間同調查兵講野就得
而家救緊里維班

消費量減場技能裝最高Lv.就得定係可以裝哂疊加上去

剛開黎用 tv mode 玩過o左訓練果關,
畫面其實 ok 不多一多人一齊好窒喎,
多人圍住巨人果時直頭係窒成秘唔郁,
手提 mode d 字又太細, 希望會有 update 攪攪佢

online 冇人玩的 要玩online 既唔洗買

應該刷劇情先定online同人做任先？

日本人為主

劇情

online mode 好唔好玩， 個人經驗 要上網=ps4, 單機=switch

啱啱先開始玩，好難控制飛去邊

整人物整咗成個鐘

救細路個難又係難到癲....點解人地斬一下萬幾兩萬我斬得個34千....

D裝可以+99之後再上1星
無底深潭

有啲刀係有額外傷害 火傷/麻庳 咁傷害會高好多
我鐘意用火焰刀 因為效果好華麗

想問道具有隻粉有咩用
黃黃綠綠果隻

玩緊第一章 慢慢玩
D巨人 奇人種BOSS 都好似木頭人咁呆下呆下 無咩挑戰性
除左限時內守某D地方 睇唔出D巨人有咩攻擊性 好似沙包咁
過幾章會唔會好D

唔關友好度事既對話有無用架

如果無用既就唔講啦，好多人要傾

唔知今集會唔會出對人專用立體機動裝置，

響滿布巨人既場景仲要兼顧埋PvP，

如果有就正

捕獲有時捉唔到會卡死左係度

你係咪教左做簡單mode

心大心細買ps4版定switch版好

暫時劇情係去到坐標嗰到
唔知之後DLC追加劇情去唔去到王政篇

點樣較返？無論係劇情定調查定返入城都係調整唔到難易度

出番最出面個menu

今集玩左陣唔錯，巨人勁左同難打左，奇行種要打弱點同又會爆氣，下下差唔多死

唔似上集易一刀死

想問下日版中字可以點較啊？求大大教授

將個switch 系統語言轉做 繁體中文/ English

岩岩試出黎

可惜既係連線真係冇乜人玩

我都係俾你早少少試左
原來唔係入game set
感激大大

ps4表示一入場即刻有人入喎

ching 係咪要做到調查兵團先打到連線

我尋日仲係打到艾連巨人化前，online 入唔到ser

其實點樣連線

另擊模式可以連線

D支線任好似單調左d

劇情模式連唔到

同角色做個啲好悶 但可以有新技能

有冇人tv mode玩嗰陣左右會cut咗一忽 左掣個道具會show唔到數量 可以點解決？

PS4 版啦, 買o左 switch 版有 d 後悔

第一章守本部嗰關係唔係唔駛救同伴住架

救完先去打巨人唔夠時間打

暫時次次大佬都暫綠色之後紅色

我整左個大波妹

點樣整火焰刀同埋+99？
補強？

喺商店買完 改造+補強
但而家仲差一樣素材先改造到變地獄劍
都唔知邊到拎到

點樣online mode 講野？

另擊個度睇自己隻人廢到癲
用兵長米卡沙兩個世界黎

一開始就爆哂能力值 咁唔洗玩啦

今日睇屯門最平
PS4 $468
Switch $478

PS4仲平過Switch

米可

其實日元定價兩隻係同價

當年睇都以為係主角 點知畀殺左

吹到佢幾勁 有起事郁都唔郁就...

推

唔好咁啦 喺本作救返佢咪得囉

黃埔108 ps4 458

主機tv setting>screen size

PS4 同friend夾份買線上版
點解另擊模式會黑咗無反應?
要打一陣主線先?

thx

點解？
畫面好差嗎？

個連線模式係點

有無人知？

入人場
好似芒亨咁

我都諗ing買switch定ps4版， 分別唔大想買switch版，有得手提開心d

你咩版
ps4就手制中間長方形撆長㩒就會出選項

劇情玩到85% 好唔想完

終於玩完劇情，出左火焰劍
最後個幾關較左休閒黎玩
今集有冇可能用到猿巨 如果有得扔巨人或者扔石仔都幾好玩

想問下邊邊多人玩...
連線易連d ...

Switch連線冇問題

畫面其實唔算差，不過一多人就窒，
手提 mode d 字同地圖太細，
睇得好辛苦

koei 係咁, 火紋無雙都係一樣

要有人雙修仲要同時買到先答到你架喎
但ps4無問題

應該無 劇情模式都要係隊友先變到 唔知之後會唔會有DLC
調查任有一關喺森林內三個異形巨人 玩咗三次都唔過 要較休閒過到

飛行版無雙

係市區d屋頂飛黎飛去係爽既
之後人不著地
鎖住巨人後頸再一刀砍落去

d武器同飛行裝置多到唔知點揀

有冇推介

岩岩試過原來可以用原作角色裝巨人化
咁可以係咁變

火劍 因為有附加傷害
麻庳刀都ok

正 我有場要用超巨一次清十幾隻奇行種先過到
ching玩緊？

想請問下有無知switch版係咪咩版都會有中文?(只要係setting較language較中文/english)
因為見英文版平D全新賣$430

英文版冇中文

thanks

見到信和有間賣switch 版 成589$ , short左

超巨一野炸落去好正
尋日岩岩覆完就訓左

有無人有 送禮攻略

想問兵長點攞

我想問呢條友講既有幾多成真係啱

佢都唔鍾意玩無雙式既GAME，佢講既全部缺點都係無雙既缺點，如果你唔鍾意玩無雙既話，絕對可以認同佢講既野

不過我鍾意玩無雙，同埋覺得隻GAME臨場感都唔錯，飛黎飛去又好爽快，所以覺得好玩呀

進巨唔劈巨人唔拎刀劈唔通搵槍射咩

射擊之巨人

個結局

對上一次有同樣感覺係the last of us

係咪我做錯嘢 第二章第三節倒 有個任務要守住中間個重要據點 cls 啲巨人多到 根本殺唔曬 卡咗成晚

睇到結果 個心真係唔好受
始終「我」咁辛苦成長到而家
諗到自己如果作為士兵 都會迎嚟呢一日

希望第三集可以用返個save再戰落去

用燃燒瓶快速殺巨人
同閃光彈拖慢佢地
同隊友技能

有幾點都同意既
好似兵長 mikasa呢d都竟然要個新兵救翻轉頭 真係唔知講咩好

幫完佢先拉到佢出技，兵長招技扣好多

要救左綠色點D隊友
之後中間打晒巨人 清晒之後再打兩隻奇行
中間好似打6隻8隻就打晒喇架wor
有埋隊友開技都好快打完

第三集人對人

劇透可唔可以粉色細字

請問switch版有冇得分兩個joycon同朋友一齊打？

其實一開波已經話左主角係個傳說咁上下意思
鋪排得好好

一開始淨係得筆記冇人都知咩事啦

我地用個無名士兵分分鐘勁過兵長

話說我爆主線都冇火刀麻痺刀
係咪hard mode爆先有
我玩中間

一周目玩簡單都有

玩簡單啲巨人會唔會淨係企喺度唔攻擊玩家架

幾時先可以救人mode?
岩岩玩地獄mode都係重玩咁

又唔會 但比較明顯分別係奇襲
休閒就次次都奇襲到
普通嘅話一用就俾目標發現/自己身後嗰隻衝過黎
同埋綠色救援訊號好似少啲

重玩劇情模式可以救人 地獄未開始玩到有得救人
去廣場中央搵其中一個調查兵 跟住有得揀章節 可以直接打有人死嗰啲
要做綠色任 跟住就出黃色任 做完就返嚟
全部成功救返了

奇襲我捉唔到出刀個時機，成日失敗

想問點巨人化 係劇情模式入邊？係咪冇得拎呢個技？

想買 未睇過動畫 所以唔敢睇太多comment
只係想請問下係咪日版有特典 但想中文字幕就第一次入game要係switch個系統揀中文先入game
否則玩到中間轉個名會bug左？
麻煩哂

日版個特典我記得係d 衫優先unlock,但其實之後都可以打到出黎，如果價錢差唔多我就建議買日文，中文字個封面柒好多
轉名個樣野唔知無試過，因為好似無中文輸入法我求其改英文算，要入中文名應該係用日文漢字？

咁我都買日文先 有中文字幕就ok
麻煩哂巴打解答

條友正一狗黎 主觀到仆街 我建議佢賣撚左部ps4

我淨係睇過佢兩條片，一條係巨人，另一條係無雙8

無雙8嗰條又真係睇到隻GAME有幾垃圾既
但係巨人佢就真係為屌而屌，光榮出既無雙GAME係咁架啦
隻GAME又無乜BUG，算係咁啦

終於賣撚咗隻 switch 版
聽日去買番隻 PS4 版先

自從佢評完隻xenoblade之後就印象差晒
根本未完全玩晒隻GAME就出評價

隔離短片攻略做得仲好過佢 個人覺得

地獄模式真係好地獄
第一章打咗幾個鐘 搬石打咗三次都過唔到

後期變左捉巨人多過殺巨人

次次online都俾人捉哂

捉巨人多錢 又唔洗打 唔洗煩
我打劇情都係 瘋狂霸據點起信號彈塔和補給
瘋狂捉巨人

而家巨人研究所9lv 好難升

好易 唔殺巨人 將全場巨人 捉曬就得
帶巨人殺手 同 增加道具數量
入場再佔據點拎信號彈
之後就見巨人就捉 再 補給 再捉 重建 補給 捉
無限loop

因為漢吉招技未夠sp裝上去
斬手腳真係有排

45sp 格硬裝上去都夠玩

除左d主要角色無得捉，咩都捉得
boss要斬手腳

想問裝咗巨人殺手捉boss係咪都要再斬手腳先得
可能因為我個人好心急 鐘意一下劈死佢 所以好少花時間捉
btw而家鐘意玩online鬥殺得多巨人個mode 因爲可以瘋狂劈巨人

個最終章 畀我保護個馬車直到死都好啊 就咁一個cutscene就整死我

個post咁少人

應該有人未玩完

多啲入黎吹下水

我先啱啱推完石仔

仲有排玩

大家用緊咩裝
用緊雷劍+熱能系列
雖然用返火劍儲齊熱能系列係可以有額外加成 但雷劍傷害真係高好多

慢慢enjoy 我一開始玩休閒先破得快
而家玩地獄真係好地獄

要呀，個d要打弱點既巨人，要斬手腳先捉到

尋晚入另擊諗住打online
但搵左勁耐都話冇其他玩家
有冇人都係咁
利申:ps4

玩任同對戰都好快有人喎
利申都係ps4

自己個角色升唔升到去兵長個 level

兵長果 d 角色最高 lv 係幾多呢

大家要記得每日都要入 另擊模式 拎 每日登陸獎勵！

訓練所 最高 每項到40
sp最高聽說有200點

有啲乜野架？

頭幾日送材料 15日送裝備
你登陸一次就知

50日有套靚裝，但係都唔知玩唔玩到咁耐

有 d 野想請教

呢 d 策略係咪用一次就之後果關生效一次？

啱啱有調查任務果陣見佢話撳三角可以揀同伴參加，
不過又唔見有，係咪我睇錯

同伴係你行埋佢身邊㩒三角 就有得邀佢入隊
但只可以一位

想問下，switch 日版係唔係有中文？
咁中版同日版有咩分別？
唔該。

而家隻game咩情況 ？

好似無咩人討論/ 約戰之類

隔幾頁就有人問
倒不如你有咩想知想討論就入嚟講啦
一齊交流下

如果想連線玩但未有人 喺到問下有冇其他巴絲一齊同時玩
咁有冇得諗 ？

thx 巴打，仲有冇巴打知第一樣係乜

打緊連線 有個香港人名嘅係咁捉巨人
係咪巴打

其實點先知佢S級既要求架

如果一早知就打夠咁多隻同埋喺限時內打完，次次完場先知得A

岩岩買左Game

綠色任都要清曬

我成日係殺得唔夠多

反而捉巨人會低rank

想問下 PS4 係咪未有季票賣

見巴哈有人話買咗 已經玩完
但我又唔見有

發覺殲滅模式我排名前50

整裝備真係好痛苦

仲係未整到地獄剣

一開始用火劍較好或劍身長既 用住先

差巨大赤熱結晶就搞掂

原來巨人係無雙同MH既結合體

另外兩種無玩 咩地方相似？

不停斬斬斬 - 無雙
要打料整裝 - MH

尻UP架咋，勿認真

我覺得好玩就夠了
起碼呢隻game逼到我玩50個鐘

劍身長好用過高耐久?

耐久 係地獄先有用，但技能有減消耗。
所以武器我選劍身長d去 做開荒

送名貴野加好多，金 寶石 名貴酒等
記得差少少親密度嘅，送垃圾ok
唔好浪費

有冇人知禮物幾時update 一次

巴哈啲人話3-5場一次，有老闆喺隔離既位會返貨返得快啲

姐係打幾次調查 ？

提提未拎每日登入嘅快啲入game

打1-2場就去睇一次 就差唔多

而家一手日文OR中文版邊到最抵?

巴打 我有多隻全新 有無興趣？ 中文

想請教下據點起信號彈有咩用同埋點用？

意思係想問點用信號彈起據點 ？
喺場入面有啲白色圈圈嘅地方 行埋去㩒o建立據點

唔同據點有唔同作用 補給據點就補給身上道具
炮台就射巨人
其實起據點嗰陣有得揀同有介紹

「進撃の巨人2」に，巨人を操作して人間を喰らう「捕食モード」が実装。パーティーゲームチックな対戦が楽しめたプレイの模様をお届け

thx 成功溝到老闆

打殲滅 遇到排名第一嘅玩家 真係好勁
做佢對家真係怪都搶唔到黎打

謝巴打回答
就係有一個淨係補信號彈係有咩用？

我都係, 不過錢多都係冇咩用

隻 game 好襟玩, 玩完三十幾個鐘依家去到猿巨出場,
玩下劇場又玩下調查任務, 主角 d 能力升得好慢,
不過同兵長學o左連撃之後易玩o左

訓練爆晒之後係唔係得番裝技一個方法黎加能力值架？

我唔知，我訓練都未爆，
訓練都後期成日失敗

我自己就70%或以上，搵朋友一齊練後期多數失敗

但刀刄損毀會快咗好多

我差課堂未爆
我將自由之翼優先放係升據點同策略到

可以升裝備 整緊刀

策略果 d 例如減少刀刃消耗係咪用一次就生效一場？

係
用咗一次 右上角會有你揀嘅策略 玩一場就無咗

話時話港版係咪冇季票

各位巴打知唔知現在街價幾多？

一開 game 見到有更新

刷錢個BUG仲健唔健在呀

仲有，放心update

終於玩完故事模式，希望下集可以繼續出場

呢個 update 係加咗做巨人任務，
頭先玩咗次走去食人，食食吓艾倫巨人出咗黎，
比佢一拳打撚死咗

其實變巨人食人都幾過癮

STEAM版ONLINE咁少人玩咁既，開房最多都係得一個入

除咗連線捕食模式 劇情模式巨人研究所都多咗新野

想問有無人知邊到仲有貨？賣幾錢，唔該曬。

有英文版 同中日版

除左語言同價錢 仲有無分別

英文版無中文。
中版同日版都有中文字幕。
（好似係）
未買。

到到都無貨。

元朗大把

英文平百幾， 同埋我鐘意睇英文

英文？

元朗無可能有switch 中文。
喜利同嘉城都問晒。

嘉城其中一間。
係旋轉拍賣問左另一間。

喜利 有， 任買

人尸佢老闆丫，騙9我。

推 咁快無人玩 ？？

打哂個劇情模式 想放game有冇人要

請問呢粒野點刷

好似係捕獲

同埋另擊嘅連線登入獎勵都有

即係捉多啲就會送

巴打switch 版定ps 4 版？
日版/中版定美版？
有興趣pm傾嗎？

Tg:T_ loar
Ths

想問下做真式刀身呢 d 料係咪要打地獄模式先有

係，地獄後期

仲諗住升爆 d 武器先打地獄添

屌你老母地獄模式難打到

好撚地獄 無得捉巨人嘅話一定過唔到

點解我上網打見人次次一野砍5條9
點做到

利伸:地獄mode

一諗起要升哂 d 人嘅好感度就有 d 想放棄添

PS4 版有中冇日, 好似係
Switch 版跟主機 setting

我鐘意升好感
同到兵長做friend好開心
同埋可以拎技同情緒動作 幾好呀

地獄mode有得連線 ？
好似電鋸係有隨機暴擊傷害 會出黃色99999

我打另擊線上紅色果個 唔知係咪
而家我把野1100攻都係斬得10000幾

個個唔知係咪地獄但總之難打少少 不過掉落資材比較高級

switch 版邊到較中文
明明買左中文版但係load日文

跟switch部機既語言

而加係咪無左洗錢bug?

可以擺係下一post 第一版 ⋯

所有switch game post 都要擺

啱啱開始玩，好唔熟個控制
成日斬空氣
搞到一開頭啲任務已經得D
有冇得重做任務刷返個S架

想問下依隻game 原價係幾多錢？我見依家賣大約480蚊，好貴

差唔多, yen 定價都係咁上下

請問喺邊到揀重做

好似要打到噤上下，
過咗某關廣場會有條女比揀番之前 d 關再打

廣場中央

唔該哂 咁我再等下先

想問下普通難度升爆友好度係咪都有能力點數加

想問下有冇switch 約戰group
想同人一齊打下素材

劇情嘅係技/情緒動作
地獄嘅係能力點（好似仲有錢）

呢隻想玩就最好早d 買，之後買無咩人online

唉，即係要打埋地獄

其實單機版都好玩

switch 版 入另擊MODE 佢話我連唔到線
彈左句 An error has occurred. please try again later.
有冇巴打知點解決...

我上網睇係咪冇獎盃需要靠連線去解？

推推先

有冇禁DETAIL睇下咩事

switch login 咗日 account 未？

解決左了 我重新開機又連到

我想問點樣用啲動作表情包

地獄點打架 清普通巨人都ok快
次次都係boss 用勁耐搞到時間用勁耐得D

有冇巴打有整補強裝備 ? 武器用木材可以升到 99★,
刀鞘同鉤索有咩方法可以快 D 升到 99★

升第一浸唔算痛苦，突破咗再 99 果下先痛苦

NS定PS4又唔講 點教你
PS4就手掣中間長方形掣長㩒 跟住㩒三角形/正方形

Switch sorry 禁哂所有制都出唔到表情包 同埋想問表情包係咪另擊模式先用到

㩒實"減"掣

我放棄喇 升鉤索同立體機動 +99 算,
+99星太撚痛苦, 一場最多得 5 本書

請問60米巨人同埋盔甲巨人有冇得捉架

終於都買左，有啲野想問

想問初期升邊把裝備好？邊把易升啲？

第二有冇個list list 番咩關有咩素材出？

同埋想問s 級要點拎，係咪一定要做哂啲綠色任務？有時做果啲任務攪到兜遠左路，要番轉頭清巨人，整到遊戲完成時間耐左，拎唔到s 級

希望有巴打解答，thz

咁易就唔係 S啦 ，

基本上要拎 SS ， 先要全清D 巨人，
有緑色全部救 ， 加好感度
最後會出埋 緊急 異巨 ， 活捉完先多 Point 分！
如果時間靚， 就係 SS ！

暫時先打一次主線全清 ！
跟住回頭打哂全關卡 SS ，可以救返已死既人 ，
全好感度 100 加 訓練
人仔有 100 Lv 加高能力

再去打地獄Mode

緊急係咪紫色感嘆? 我玩左咁耐刮係見過一次但個陣唔得閒off左game冇睇到

想請教下見人online 打可以捕捉boss 又唔駛斬左手腳先？

唔係 ， 出緊急會有提示

巨人技能 45 點

謝巴打，你係咪指巨人殺手個技能？
但我見係異形巨人都捉到，唔知係咪bug 黎

7米同 15 米 可以任捉

異形未試過，唔知係咪都當 15 米

異形真係未試過捉到
但唔知點解圖鑑有

紫色係綠色任嘅緊急狀態 因為你再唔救嗰個同伴佢就玩完

我捉左2-3 次啦...
都係斷手腳再捉

完咗主線之後就係打番啲舊關令啲人物復活，跟住就刷料整裝同埋刷友好

次次未斷完手腳就死咗

係啊 我覺得刷友好最重要
不過我整裝就好隨意

全程自己打，唔斬後頸，唔好用同伴技就唔會扣到佢血

有啲枯燥，轉下GAME調整下心情先

用咩武器最好 係咪最好都係高攻，好過d 特別效果

我鍾意用長身啲

應該係我主要用火刀 個附加傷害扣得太多血
升下其他刀再試下捉先

剛開 game 有更新唔知更新咗 d 咩呢